[又要del] 地政署網頁列法庭判詞：基本法確認三權分立原則（separation of powers)

咁搞有排玩啊

法官咪又係共產黨既人
判詞e家野話改就改啦

唔理啦 總之香港政府宣報左香港由八月開始三權合一 今日既香港係冇法治 講完

拉得地政總署既人

重新審過啦

睇下邊個係代表政府既大狀？

大波驊

鄭若驊

7婆: 丫~楊潤雄你條粉腸 係咪衰呢 而家真係麻撚煩

好正常姐法官會錯

推呢個

叫佢出黎講兩句

係咪要開個新部門好似1984咁搵人專改資料

法律文件要點改

拉，唔好推上報

#1，19

時事台疑似五毛整合

佢會話權力分立 唔等於三權分立

不能只我看見

係時候成立真理部
始終工作量大，有排佢改

無個 "three" 字佢一定唔會話係3。

咪話咗之前果啲人錯哂嘛

FACV 1/2014
Leung Kwok Hung v. President of the Legislative Council of the Hong Kong Special Administrative Region